{
  "Restaurant reservation and guest management platform": "餐厅预订和客人管理平台",
  "\nTo obtain your API key:\n\n1. Log in to your Formitable account\n2. Go to **Settings > Team**\n3. Create an API Key for your user\n4. Copy and paste the key here\n": "\nTo obtain your API key:\n\n1. Log in to your Formitable account\n2. Go to **Settings > Team**\n3. Create an API Key for your user\n4. Copy and paste the key here\n",
  "Booking Created": "预订已创建",
  "Booking Accepted": "已接受预订",
  "Booking Changed": "预订已更改",
  "Guest Checked In": "访客已签入",
  "Guest Checked Out": "已签出的访客数",
  "Booking Canceled": "预订已取消",
  "Booking Failed": "预订失败",
  "Booking Option Created": "预订选项已创建",
  "Booking Option Accepted": "预订选项已接受",
  "Booking Option Canceled": "预订选项已取消",
  "Booking Option Expired": "预订选项已过期",
  "Order Placed": "已下订单",
  "Message Sent by Customer": "由客户发送的消息",
  "Message Sent to Customer": "消息已发送给客户",
  "Review Created": "审核已创建",
  "Review Request": "审核请求",
  "Triggers when a new booking is created.": "创建新预订时触发.",
  "Triggers when a booking is accepted.": "接受预订时触发。",
  "Triggers when a booking is updated.": "预订更新时触发。",
  "Triggers when a guest checks in at the restaurant.": "在餐馆进行客人检查时触发。",
  "Triggers when a guest checks out from the restaurant.": "当客人从餐馆出门时触发。",
  "Triggers when a booking is canceled.": "取消预订时触发。",
  "Triggers when a booking fails.": "在预订失败时触发。",
  "Triggers when a booking option is created.": "创建预订选项时触发。",
  "Triggers when a booking option is accepted. A booking.accepted event will also be fired.": "在接受预订选项时触发。接受的预订也会触发。",
  "Triggers when a booking option is canceled.": "取消预订选项时触发。",
  "Triggers when a booking option expires.": "预订选项到期时触发。",
  "Triggers when a takeaway order is made or a gift voucher is purchased.": "当发出收取订单或购买礼品券时触发事件。",
  "Triggers when a message is sent by the customer.": "当客户发送消息时触发。",
  "Triggers when a message is sent by the restaurant to the customer.": "当餐馆向客户发送消息时触发事件。",
  "Triggers when a review is created.": "创建审核时触发.",
  "Triggers when a review request can be sent to the customer (typically 1 day after reservation).": "当审核请求可以发送给客户时触发(通常是预订1天后)。",
  "Restaurant": "餐厅",
  "Select the restaurant to monitor": "选择要监视的餐厅"
}